[Alice] VICTON討論區(1) 推到Victon逆行

VICTON（韓語：빅톤），為韓國Plan A娛樂首次推出的7人男子組合[1]。成員包括韓勝宇、姜昇植、許燦、林勢俊、都韓勢、崔秉燦、鄭秀彬，於2016年11月9日發行迷你專輯《Voice To New World》，以主打歌《I'm fine》出道[2]。 出道前曾以Mnet實境節目《Me&7Men》亮相。 他們亦是女子組合APINK的師弟，在出道前已備受大眾矚目。 出道百日的粉絲見面會上公布官方粉絲名為「ALICE」，意為「Always we Love the voICE」。 官方應援色為Blue Atoll Pantone 306c（湖水藍）及Blazing Yellow Pantone 113c（閃耀黃）。

官方網站：
官方Cafe：
官方Facebook：
官方Twitter：
官方Instagram：
官方V LIVE：

姓名：韓勝宇 / 한승우 / Han SeungWoo
出生地：釜山
生日：1994年12月24日
身高：184cm
體重：63kg
血型：B型
星座：魔羯座
隊內職務：隊長、領唱、領Rapper 、爸爸
TMI: 長得像沙漠狐狸 (by 成員)、原本係足球選手、強大的運動神經、偶運會一銀一銅、內置『洗衫板』、喜歡撒嬌、有兩個姐姐、唔識游水
個人經歷:
2019年Mnet 《Produce_X101》第三位
備註：前Secret成員韓善伙的弟弟
<Produce_X101> X1隊員

lm hello各位Alice

lm

姓名：姜昇植 / 강승식 / Kang SeungSik
出生地：京畿道
生日：1995年4月16日
身高：180cm
體重：65kg
血型：A型
星座：牡羊座
隊內職務：主唱、媽媽、廚房跟洗碗擔當
TMI: 長得像狗仔、內置『洗衫板』成員+1、壓力大會寫日記、訓覺會扯鼻鼾、成員一致認同的老顏

唔係粉絲但支持

老老實實 見到佢出道開心唔落

新alice報到

姓名：許燦 / 허찬 / Heo Chan
出生地：城南市
生日：1995年12月14日
身高：177cm
體重：62kg
血型：A型
星座：射手座
隊內職務：副唱、主領舞 、叔叔、隊內認證小火龍擔當
TMI：鍾意收藏鞋 特別係jordan、好照顧秀彬、玩滑板玩得很好、Beast既狂飯
備註：MADTOWN成員許俊的弟弟。

姓名：林勢俊 / 임세준 / Lim SeJun
生日：1996年5月4日
身高：180cm
體重：65kg
血型：O型
星座：金牛座
隊內職務：領唱、Center、大兒子
TMI：長得像河馬、食得最多流汗流得最多、養過狼蛛但怕蜘蛛、BTS Jimin狂飯
個人經歷:
2019年 網劇V LIVE & NAVER TV & YouTube《變成Insider的Outsider》飾演羅逸江

姓名：都韓勢 / 도한세 / Do HanSe
出生地：首爾
生日：1997年9月25日
身高：176cm
體重：62kg
血型：A型
星座：天秤座
隊內職務：主Rapper、領舞、二兒子
TMI：怕貓怕水、會發出恐怖既嬰兒聲音、唔著褲訓教、好鍾意食零食

姓名：崔秉燦 / 최병찬 / Choi ByungChan
出生地：全州
生日：1997年11月12日
身高：187cm
體重：62kg
血型：B型
星座：天蠍座
隊內擔當：副唱、門面 、三兒子、隊內認證長頸鹿
TMI：公認最瘦弱成員但唔怕蜘蛛、好鍾意食軟糖、好識撒嬌、有哥哥同姐姐、本來想做籃球員 但因為受傷比家人勸諭唔好
個人經歷：
2015年KBS《無理的前進》客串 籃球隊員
2019年Mnet 《Produce_X101》第三次排名評價時因健康理由下車

姓名：鄭秀彬 / 정수빈 / Jung SuBin
出生地：大田
生日：1999年4月5日
身高：176cm
體重：61kg
血型：AB型
星座：牡羊座
隊內擔當：副唱、忙內、小少爺
TMI：最後加入既成員、JAWS既阿爸 (一隻灰色既公貓)、唯獨一位冇初戀經驗既成員

推

半個Alice 了解多一陣就入坑

白朱絲 我來了

感謝白朱古力絲
已經初步了解victon
我地係咪會有團購專同手燈

餅

昇植
入黎支持師弟

入cafe成為有牌Alice

留名 我會兩邊追

好多post要留名

Withdraw係無Hong Kong可以揀？

Victon唔逆行嘅話play m被雷劈

音樂作品：
單曲
首張單曲《俉月哀》

發行日期：2018年5月23日 語言：韓語
1.Time of sorrow （오월애）
2.Time of sorrow （Inst.）

迷你專輯
首張迷你專輯《Voice To New World》

發行日期：2016年11月9日 韓語：韓語
1.What time is it now?
2.아무렇지 않은 척
3.Beautiful
4.날 보며 웃어준다
5.The Chemistry
6.#떨려 (VICTON Ver.)

第二張迷你專輯《READY》

發行日期：2017年3月2日 語言：韓語
1.EYEZ EYEZ
2. IN THE AIR
3.얼타(ULTA)
4.이 나쁜..
5.SUNRISE

第三張迷你專輯《IDENTITY》

發行日期：2017年8月23日 語言：韓語
1.不像話（말도 안돼）
2.怕被搶走（뺏길까봐）
3.緩慢的離別（느린 이별）
4.FLOWER
5.LIGHT

第四張迷你專輯《From. VICTON》

發行日期：2017年11月9日 語言：韓語
1.記住我（나를 기억해）
2.就是因為愛（사랑하지 때문에）
3.HAVE A GOODNIGHT（stage ver.）
4.不要向後轉（뒤돌지마）
5.TIMELINE
6.記住我（acoustic ver.）（나를 기억해 (acoustic ver.)）

電視原聲帶
《那個男人 吳秀 OST Part.6》

發行日期：2018年4月9日
語言：韓語
1. Celebrate
2. Celebrate （Inst.）

用餅仔留個名先

補完喇 如果資深alice見到有錯屌細力啲thanks

辛苦曬

認同 佢個樣仲灰過出唔到

留名留名認到晒人然後要開始追團綜

多謝白朱古力絲

而家希望餅餅有人氣帶下翻筆筒
希望韓國有唔少粉絲係好似我咁睇完pdx之後追筆筒，等佢地唔洗苦等韓哥

再搵下有冇邊度有先

阿粉師弟要支持
雖然冇左勝哥，但其他重要成員仲係度
唔好浪費師姐既多年心血同照顧
另外，勝哥你都要加油
玩夠2年半好返黎照顧班細既

而加好後悔自己點解咁遲先入坑
明明之前已經有勁多機會睇過佢哋嘅野
對住le啲家族愛咁重嘅圍真係唔忍心有一個唔係度
我會一直等到7人victon再cb嘅一日架

For一啲新嚟嘅朋友
雖然喺隔離post都成日偷偷貼
喺度貼多次
下面個google doc有victon嘅資料/短video/打歌舞台/綜藝整合
大家可以去睇下

Gmarket得專輯，一係可以問信和嗰啲碟舖睇吓韓國嗰邊有無貨，同可唔可以代訂

係咁留名

下個post擺條link置頂

最近睇到呢個live
好鍾意呢個matchup
唔知幾時先可以再睇到

其實筆筒好值得支持
只係出道無耐又撞著Wanna One出道
作為公司第一隊男團又冇咩出名trainees，係容易畀人無視
希望在明天

當年係YMC唔俾定點？

新alice報到 已經煲返曬之前啲綜藝同加入左官咖

班弟弟一定都好掛住韓哥

留名
一直唔敢係404個post講明唔想牙性入到引負皮
係呢度終於夠膽講啦

成日覺得佢本身係諗住去試下撈下人氣 點知入左

諗起呀餅咁痴佢就

我諗起韓哥咁痴秀彬牙餅就

最估唔到係佢上埋top 10
最尾一集放下水咪幾好

佢本身今集同上集已經放咗好多水 但ugi後勁太強大

個人覺得係
你係Plan A兩個都入哂既話，筆筒都仲點玩落去

但play m冇諗過
其實1個人係帶唔起一團
101 202前車之鑒 我係play m就寧願塞哂兩個出道先

兩邊都鍾意既人岩睇

佢今集放左架我覺得 舞台都冇冇平時咁淫 選centre條片都唱得唔好(粉絲濾鏡覺得佢係放水多過狀態唔好)

所以咪要其他5子努力
靠一個人先成功既團永遠唔會走得耐走得遠

餅餅

秀彬尼

我覺得秀彬係個傲嬌
想自己好型好型(雖然真係好型)
但明明心底裡仲係個可愛仔仔
仲要咁多個哥哥錫住

對韓哥同筆筒黎講都係煎熬

我覺得佢係好珍惜同尊重舞台嘅人

其實佢真係好渴望舞台既人
如果牙餅都係度佢應該唔會咁難過 但宜家得佢一個出到牙餅甚至大機因為要留佢而被下車 如果餅係度其實應該都出到 佢應該都估唔到防自爆唔成功 仲彈到咁高

reli型ar

佢個樣真係好似兔仔🐰

melon熱搜

本身知victon有人玩pd 仲有諗過秀彬仔有冇機會參加
當初出道已經覺佢恐龍相好qq

victon 求逆行
好想你地走花路

molamola 宜家音源凍結睇唔到排名
加上熱搜跌到第6

有飯打左段嘢 認同且難過比我放負放埋今晚

訓唔著 po下其他成員比大家認下樣
victon個個都好好 求大家支持
私心po多張勢俊 啲圖太靚

留名希望牙餅帶到團

出道團綜

咩公司唔係應該有同佢講，去到某個位置就好收咩？
去到最尾一集先放水可能真係太遲
阿餅唔係有傷既話，我覺得佢都會入到

點解ajy咁鐘意分開d仔仔啊

如果餅冇下車仲喺度，最後會唔會係餅入到而韓哥返筆筒
咁筆筒都叫有返隊長帶住

應該係原操作 公司應該無諗到爆紅嗰個會係韓哥

一諗到牙性喺x1做一陣活動之後就要入伍，之後又唔知play m啲計劃會唔會俾佢歸隊
其間筆筒如果出過歌，但係音源都係好嗰少少，唔知play m會唔會俾空白期佢地，等牙性翻黎再打歌
真係唔知筆筒可唔可以好似nuest咁爆返上黎但係今次得餅一個carry
愈講愈擔心

放負慎入

希望無論因爲餅下車又好定性入到x1都好，都可以有多啲韓粉留意victon
唔知餅尋晚睇決賽又係咩心情

比啲韓妹見識下victon有幾正
唔只牙餅 秀彬勢俊都應該好吸飯

睇完up10 post情緒泛濫 過嚟呢邊又再不停流淚
下個post victon 同up10開埋一齊好無？
好想互相扶持 好似勝宇同宇碩咁

唔爭在真係myvic10tion開個啦
myteen牙憲同彬先係熱度再低啲

好

#1要介紹晒所有人

估計#1字數=全post字數一半

要同up10同myteen果邊講埋睇下有冇人開我地宜家分開開po應該有排都唔爆

victon有冇黎過香港搞fansmeet或者參加過mama
我仲猶豫緊買咗手燈用唔用得著

未有 印象中只係去過歐洲一轉

我選擇去韓國追

如果有錢同時間

我純粹驚會唔會嗰頭買完，on9 Plan M走去出新一代

收集用

到時舊代就會好值錢但我都唔會賣

btw係咪有絲打話過一齊團購俉月哀 衝榜？
想買一齊抽小卡

我叫左個frd帶貨

放左成晚負 要po下佢地啲嘢開心下先
成班性感定式係扭扭扭 跟你地大佬學下嘢好wo

見到Gmarket有得買呀，睇吓有無得運香港先

我都想買餅ver.嘅，但係我唔識買

負能量

咁都唔貴
我有預感會換唔到小卡

比想像中平

依排成日見餅啲孤獨房會放依隻雞仔出黎
好想買埋依隻雞啲週邊

越睇越似

victon ig更新
餅餅

著親呢件都跌膊

佢件恤衫好靚

無敵較剪手

想買佢件恤衫

我喺淘寶搵到
有冇興趣？

link please
不過原本正版係邊間?
定係其實係東大門貨?

昇植我只係睇得明佢睇咗韓哥
唔知佢講咩

【18/秋季ins超火的衬衫涂鸦印花日系潮人白色简约宽松长袖男女同款】，椱ァ製这段描述₤Px9IYSq3YTg₤后到👉◇綯℡寳👈

應該係就咁copy段字/用圖search都得唔係好識copy link

【18/秋季ins超火的衬衫涂鸦印花日系潮人白色简约宽松长袖男女同款】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥R2UjYSqVotv￥后到👉淘♂寳♀👈

用左圖search 唔知開唔開到

感謝

嗚嗚嗚嗚嗚嗚
以後也會一起的對吧？

見到有站姐話韓哥尋晚係帶victon耳機上台

之前特登去返前面睇
由唱save me到依家都係用緊佢

希望今季因為多回鍋肉
Fans對出道嘅同原團聯絡冇咁大反感

放下啲睇得開心嘅嘢
呢條片我幾鍾意翻睇咗好多次
之前睇完呢條片覺得燦好易怕醜好得意
秀彬又好似bb仔，
Victon無聊測試

Sebin otp lm

牙性係X1個twitter度更左！

少女心韓哥b站慎入

想知大家意向
覺得依然可以提牙性
唔想係度再講X1既牙性

牙性解釋佢自己個紋身
比佢搞到好想紋翻個

勁可愛
仲要一路追韓哥一路同人打招呼

佩服佢 明明唔會夠牙性跑

我有興趣紋生日
不過要再慎重考慮

我都係啊不過我屋企人唔俾我紋

我屋企人都係
搵紋身貼紙試下先

我只係驚痛

紋身真係好好慎重考慮 我係等緊一個契機/動力(?)去紋

好似話會上癮

我都驚
我見fd紋完之後件衫有啲血點

第一次留名
見到講起紋身想加入話題
其實唔會好痛 要睇咩部位 個別會有一兩下係真係有既feel
同埋紋左一次，就會想紋第二次
不過，我個人堅持紋身一定要有meaning 始終跟一世

冇meaning鳩紋我覺得會好易望厭

同意
所以一日未搵到一個有意義既圖同時間都唔會紋住

有meaning個感覺好特別
我個紋身係提醒自己已經熬過好多，要繼續努力生活落去
當遇到唔開心個時，手摸住個個area，係真係有種力量比到自己

牙餅講方言果part我loop左好多次 笑死我

呢個都好好笑勢俊講一句牙餅就插一句

許燦都好好笑一部電腦用嚟shopping okay

好可愛點解你地咁可愛
要睇好多好多次

好想要張相 比4個酒笠攻擊

未見過一個團咁鬼多個酒笠

其他團其中一個有都已經好少佢哋個個都有咁濟

仲要咁深 好羨慕

秀彬尼呢張好man

好鍾意佢戚起條眉之後咀韓哥個樣！好bfable！

你應該睇過張gif架！韓哥係咪up頭阻住佢講野好奶嗰張

好想要啲咁樣既年下男友

Thx絲打！戚眉嗰下真係型到

錫錫合集 好sweet
0:14韓勢好似想食左佢咁

點解呢一團個個都咗鍾意bobo

愛意呢家野 我地識條鐵咩

好正

用QQ彬同大家講早晨

送個傻傻地(唔識用ipad個stand)嘅勢俊俾大家講聲早晨

好啦，依度都係唔好開成人台

帶埋受驚時秒變小熊貓嘅餅餅同大家講午安

佢真係好蠢

牙餅tmi 殘體慎入

全州間諜 笑死我

默默將自己韓文keyboard轉做九宮格

今日會出去嘅alice要小心啲
齊上齊落 be water
要齊齊整整咁返嚟繼續追victon

孤獨房太混，過黎避下難

都係* 手殘

上twitter見到
張相話個頭係小朋友，頭以下嘅地方就係oppa

由細靚到大

生到咁高大 但係好甜好bfable仲會成日錫人

推!!

好！

不過啱啱係vlive見到victon有新一集tvicton

我一陣睇

等陣睇

好想快啲再見佢地開vlive

偉仔話今日有同牙餅聯絡

仲有間房同牙性牙餅佢地

見到佢哋仲咁fd就開心
好難得

牙餅同佢兩個一定好多野要呻同鬧

私底下一齊鬧爆公司同ajy

勢俊呢張有小小似Samuel

我入咗一個餅嘅孤獨房，佢地每日都send依個link出黎打搒
play m唔做野，唯有我地做

真似

佢地終於要開vlive關於佢地既tmi

條link可以留問題 問題前面加成員個名
然後收集到今日1600！！

問咩好呢你哋打算問咩
死啦我韓文唔好

我都係度諗緊

想知佢地用咩香水

我問左佢地用咩手機桌面好無聊

問啦tmi嘛

點樣用韓文去問先係重點
係咪一個人可以問3條

我想問佢地電話入面互相set成員嘅名係咩
有冇翻譯大神
上次用google翻譯，啲文法錯哂

我都求翻譯大神

唔會無聊得過我果個啦

韓國班alice話要係vlive度搞event
話頭1-2分鐘用呢句洗版
💛빅톤 곁에 환한 빛이 될게💙

各位巴絲記得問問題
就快4點截止

from 彬ig

感動
只係可以靠其他人po餅嘅相先可以見到新鮮餅

各位，係聽日香港時間夜晚6點開始live呀！

屌呀
果然牙餅就係有影concept相
gay彬套衫係concept相套衫嚟
同呢一日set嘅頭一樣 ajy放牙餅出嚟呀屌

又要用data睇live

我要翻工，淨係可以睇重播

題外話
我真係好後知後覺
依家先留意到alice嘅顏色就係應援色 好慚愧
唔怪得叫alice

又諗起韓哥用手指幫帶咗眼鏡嘅餅遮樣

牙餅真係巨嬰黎

問一個白痴問題
想問依家勝哥入左X1
咁佢係咪同其他6個分開住？
係咪平時都唔可以出黎high下tea見下面？

係啊 分開住喇 X1佢地宜家合宿緊
根據202經驗係佢地唔可以公開場合提對方
私底下休息室同期打歌都會見掛

如果私底下都冇得見面真係好慘
成兩年半

好鍾意睇韓哥lur班忙內好有愛

不過都預左swing會將新團搾乾搾淨
至少呢年都冇乜機會會見到

留名！

牙晶絲

頭以下係女仔

我已經自動過濾依類po或者留意唔想唔開心多一樣野

聽講係韓哥個超話出事過濾呢個超話就得

我通常都係睇victon

有無人睇左勢俊個網劇
前排壓力大睇哂
真心少啲濾鏡都唔掂

連我母親大人都讚佢靚仔

今晚返去準備睇
我驚我會睇到係咁尖叫

筆筒都要有一億個心心！
宜家愛麗絲話禁心心禁到98m
再直播禁夠一億個比佢地大家得閒去禁下啦

未睇啊 但知道要有深厚濾鏡先睇得

絲打們 要改nickname加藍色同黃色心心係後面

Alice💙💛 咁樣？

我係
我見其他alice都係咁

名已改

分享一個我覺得好型嘅餅

提提大家18:00睇vlive
頭2分鐘打💛빅톤 곁에 환한 빛이 될게💙

💛빅톤 곁에 환한 빛이 될게💙

有冇聽錯....牙餅瘦左13kg.........

勢俊最近鍾意食咖哩血腸湯......
好嘔的感覺

聽唔明

用電腦睇睇到條頸好痛

我以為係我電話問題

得英文字幕

屌 嘈俉月哀先嚟冇信號

點解一團咁多酒笠

咁似呢條

1. pd啲練習生好鍾意time of sorrow話佢地有私下cover, 筆筒自己一開始收到呢首歌果陣都覺得係呢首喇
2. 勢俊拍套劇果陣係冬天 係仁川拍果陣因為要著校服 件校服好薄果陣又落雨打風咁樣好凍
3. 最近韓勢鍾意帶唔同既飾物
4. 秀彬最近鍾意飲黑糖珍珠奶

多謝絲打

大感謝

分唔到心一邊聽一遍打好多都聽唔切

牙餅覺得自己似oppa果陣係狗仔 小朋友果陣係雞仔
台上係sexy 台下係cute

秀彬鐘意帶冷帽多過帶cap帽

秀彬個airpod叫 秀彬耳膜使用的 <類似
笑死 好QQ

食完飯再cut

昇植好柴犬feel
狗狗樣好正

秀彬個張勢俊同昇植high到

幾時post?定係舊相?
但燦個髮型似係最近?

應該係星期日，牙性趁放假去見到佢地嗰陣影

翻工冇睇直播
唔敢睇重播，驚又喊又心痛
睇隔離po話餅瘦咗13kg好心痛

哦哦 呢日!!

唔係呢日 應該係22號晚黎
呢日同7個果張 韓勢件衫唔同

翻少左啲嘢
牙餅最後話
「聽日都要過美好既一日，展...去睇展示會喇❤️」

聽日牙餅會去呢個！！

自爆行程 但我去唔到
好灰 又要隔住個mon追星

表情好多既牙餅
圖多慎

同步左

我要再去練下啲韓文先，翻得好奇怪啊

佢地真係好qq

牙餅錫翻 唔好喊

韓勢又入左不孤獨房
仲留左好多言

我地7個都互相信任同愛大家 呢樣嘢可以講比大家知係係無容置疑既 愛麗絲都要加油同互相愛護

嗚哇7呢個數字

我團魂爆發

不過我好想知 到底點樣先可以係孤獨房認到係粒星而唔係fans扮
咁多人

7個永遠嘅7人victon家族

因為通常粒星會自拍一張先

係就好
我真係團魂爆發開心做alice

永遠嘅七人！2.5年好快過！！

韓勢不孤獨房留言集中

點解可以高到咁

佢真係瘦左好多

13kg幾時先肥得返返黎

學長style

Chan好淫

佢呢張個淫點係咩

個淫點係佢個髮型同埋粒chok出嚟嘅酒粒
想一邊聞佢啲頭髮一面奶酒粒

好有畫面

今晚5點餅餅有vlive!!!!!

我只可以圖像直播

飲貢榮

士多啤梨味
香港有冇

1. 紅毛毛係合宿之前打比餅 但因為冇save佢個名所以收到電話有啲堂皇 話紅毛好可愛
2. 雖然牙碩係哥哥但佢成日用半語叫佢 宇碩啊～
3. 有一隻粉紅色既marimong
4. 同所有練習生都好親
5. Woolim既練習生好鍾意聽佢講演藝圈既事
6. 興致好高所以係之前pdx個唱歌battle度同牙碩商量話想做啲有趣既野 所以揀左愛子首歌 做左小小聲帶模仿
7. Move果陣去左耶波耶波間房覺得好不安 因為得佢一個去左 有問過pd話係暫時用住先 每隔一個鐘醒一次 話因為太不安
8. 做左耶波耶波 話其他弟弟覺得佢都好適合 但佢自己覺得就唔得
9. 如果唔係move 自己會想去ugi或者耶波耶波 但都係覺得move最好
10. 最近沉迷左太妍首UR

最近沉迷左太妍首ur

餅餅係唔用香水嘅清新少年

널 생각해

終於聽到live

害羞餅

1. 最近都好鍾意聽白虎首到現在為止很幸福(지금까지행복했어요)
2. 唔用香水 但用噴衫會香果種
3. 會揀思春期首歌因為覺得可以表達到自己既故事 分享到自己既感受
4. 以前多數著練習服 最近鍾意著啲舒服啲既衫所以成日著襯衫
5. 本身73kg 輕左13kg所以大概60kg左右 而唔係傳既話得4xkg 話如果咁樣就會得骨
6. 話唔知自己有冇長高 但係唔想再高話好辛苦
7. 減肥方法：跳繩同跑步，大概跑3個鐘但中間就會休息一陣再跑，休息一陣再跑 話跑上斜有效，跳繩就跳一陣休息一分鐘再繼續 休息一分鐘繼續 維持一個月
8. 細個果陣會拉佢對腳整到佢高啲
9. 媽媽同家姐都係平均身高 阿爸17xcm(miss左呢度)哥哥183/4cm左右 細個鍾意打籃球
10. 鍾意媽媽煮既飯菜 唔挑食既小孩
11. 最近鍾意食麻辣燙

宜家背景音樂播緊 如果是你

我啱啱都聽到
我一開頭仲諗會唔會係101版

1. 酒粒全家人5個都有
2. 直播緊果陣係素顏
3. 宜家airpod叫black pod
4. 白色既t 有大概10幾件 有袖冇袖 係白tee但唔係一模一樣
5. 宜家184cm 63kg
6. 用緊iphone8 桌面係黑色 唔用電話殼同airpod殼

泰妍首新ost

辛苦白朱絲全程翻譯

想問乜airpods有出黑色架咩？

個名自己改

我估係

辛苦哂

[member佢哋應該share黎用？
啱之前一次過要買3支就9揀揀咗34
而加勁開心[/member]

秀彬更左官咖同up做段片
但因為出左公告話唔搬得
做個渣翻算

微博慎

點樣可以跑3個鐘步

可愛呢兩個字已經不足以形容鄭秀彬

食可愛長大嘅秀彬

係我見過最似忙內嘅忙內

唔知你係咪要呢個我得b站

新鮮既餅

咩片嚟

原來呢段係倒放

係咁樣有feel啲嘛

好有feel睇正常已經尖叫緊，而加咁仲正

係啊係啊 好可愛啊嗚
又比無數油笠攻擊

但我好鍾意chan個髮型，如果柔順啲好啲

原來佢地係識得

真MyVic10tion

燦真係剪咗頭髮!!

同Apink來一齊搞拼盤演唱會啦
Apink一定夠人

原本好淫好好睇喎

但其實我唔覺佢剪左好多

唔知點解睇多幾眼
好似車車 牙碩 同埋牙汗嘅混合版

仲有安宰賢

果然 靚仔都係有相似之處嘅

好想佢地快啲come back 希望唔好撞X1 同up10

아이오아이

香港時間六點昇植開Vlive！！

有冇人睇緊昇植個vlive

勁突然
睇緊

昇植真係大型狗狗
好得意啊

覺得佢真係會睇到啲cm TT TT問左兩條 兩條都答左 自我ff並感動ing…

聽佢live真係一大享受

佢真係一個好善良既人類
見到佢好開心咁不斷多謝啲alice
好感動

係 望住佢笑覺得好開心

聽佢唱歌成個人好舒服
忙完成日再聽係人生享受

用marker加一筆變Deep Pick算啦

留名
希望2年半快D完韓哥當兵前仲歸到隊

鍾意動物既都係好男人！

1. 本來cover泰妍的UR 但係最後果part因為太難所以做左啲修正 宜家決定換歌 原本打算cover致我的思春期 宜家改左做너를 만나
2. 宜家係全州既屋企 今日同朋友出左去食飯 估計聽日都會同朋友出去
3. 以後會搵一啲有趣同特別既題材然後同公司提出開vlive
4. 今日TMI: 因為今日冇特別 所以係琴日同牙偉kkt完
5. 프리係計人類年齡係佢哥哥
6.唔用電話殼

原來啱啱係隔空交流

極大量圖

我都想
好想見下佢哋

官推更新

6人

呢組圖好正

千日快樂

[#빅톤] 🎉VICTON 데뷔 1000일 축하해🎉
빅토니들의 1000일 기념 VLIVE가
오늘 오후 6시 30분에 시작됩니다💛🗝💙
앨리스😊 조금 이따 만나요🐰

👇빅토니 1000일 기념 VLIVE 하트 꾹👇

#VICTON #Happy_VICTON_1000Days
#빅톤_1000일_말도안돼
#앨리스와_꽃길만_걸어가자

Deep dick嗰件？

代表真係好暖
牙餅要幸福

呢兩張正

唔係，vivastudio嗰件白色t shirt

極重粉絲濾鏡 負能量 慎入 勿屌 單純圍下爐

light live好正
瘋狂傳咪 昇植仲要差啲唔記得搵人拎

卷毛三人組

原來秀彬啱啱有開vlive

掛住搶飛miss晒 仲開咗勁耐 而家睇返先

我都係
飛又搶唔到 live又睇唔到

弟控哥哥們秀彬有咁多哥哥錫好正

피자

숩숩要食!!!!
點解可以咁可愛我個心被治癒

好可愛
佢真係好似一隻傲嬌嘅貓貓咁
成日好想型 但畀哥哥們寵到上天

燦尼咁樣笑好得意

問題: VICTON成員們到底有幾鍾意秀彬

佢哋真係好錫秀彬
成日聽佢哋講秀彬想做嘅就全部都去做啦就覺得有班咁嘅阿哥真係好好

新人帶最新圖嚟埋呢邊留名

貼多啲圖等爆post

話說我哋終於推爆post 有post2啦